警黑勾結無警察 咪好多人打999叫救命囉 監警會咁都屈到蓄意癱瘓

屌你老母大法官
講啲野真係弱撚智
監警會紅撚過工聯會

警署拉閘當睇唔到

痴撚柒線